買咗機票去加拿大 討論

本身有加藉
買咗機票二月中諗住去果邊定居生活
但嚟緊政府會強制旅客落咗地要做多次test
等結果個三日一定要去酒店隔離
3日要成2000加幣成皮港紙
都明政府想少啲non essential travellers
但真係好唔抵
有冇人都就嚟飛加拿大

3 日 2000 真係好貴

我都係，好貴呀屌

一日3000幾仲貴過五星酒店
Trudeau ig同twitter都比人屌到飛起

你去邊度?
本身都已經唔係帶好多錢去
唯有希望唔係真係咁貴
平一半我已經好滿意

溫哥華呀

嘩 2000 加紙 好癲

唔好諗咁多, 一上機就訓覺

去邊？
hamilton 出世，想23年走

樓主，請問你落到加拿大要拎陰性證明
請問有無邊間認證機構介紹下
唔該你

留個名先 短期內走唔到

走到既 衷心祝福你哋
加油

我都係溫哥華
好似唔使自己搵
2000cad係全包住宿同檢測加三餐
就咁睇而家啲資料
係去到加拿大當地機場佢哋會安排
唔使book定先

Vancover啊
23年走都好啊
希望果陣疫情穩定返唔使咁麻煩

3日呢個價真係貴

係啊決定咗依家走都唔諗咁多

之後都有諗住去加拿大?

多謝你
你都加油!

係呀 加拿大喺呢一刻係我首選

其實你有加藉 又冇乜必要可以遲少少先走都冇問題
中共唔會咁快搞雙重國籍住

佢地有無話邊日開始實施?本身訂左機票2月尾走

我仲要帶住bb 走

之前都有諗過遲啲先走
不過咁啱一個月之前辭咗職
所以決定想去果邊生活
同埋唔知佢呢個policy會持續幾耐

2月1開始
你諗住cancel定照去?